我係婦科醫生，今日去咗幫性工作者檢查下體【二】

上回提到，我是一名婦科醫生，因為某些原因所以被炒。 在傻威的介紹下來到一間spa鋪到工作，然後檢查不同從事高級援交的女生的下體。

在檢查的過程中，我受不了運動員ceci的誘惑，享用了她。

另外，我也在手機app內認識了另一位大學生apple，當晚送apple回家時，她以為傻威借給我的benz是我的，在車上幫我口爆了。

回到家中，我馬上洗澡，一邊回憶Apple的服務一定打飛機。這時候我才慢慢回憶她的美。

眼大有神，紅粉菲菲，頭髮還散發出一種自然體香。果然年輕的女孩就是本錢。

於是我心中馬上就有了一個計劃，下一次不是在車上，而是在我的床上。

那一晚，我跟Apple交換了電話，在whataspp裡交談。

「下次黎我屋企呀。」我提議。

「咁你要買手袋比我wor。」她笑了笑，然後又說：「包包換鮑鮑。」

我就有了心理準備，像她這樣的女生，怎會無端跟我上床。然而結果Apple只是開玩笑，我答應買給她，但她卻沒有收下。

第二次跟Apple見面，是在酒吧。

晚上，Apple身穿紅色長裙出現，增添了一份成熟感。我特別留意到她的高根鞋，光滑的表面，十分性感，馬上就挑起我的性欲。

我點了一支白酒，較易入口。Apple雖然很開放，但是酒量卻不怎麼佳，很快便臉紅了。

「你咁唔飲得，平時點同人隊酒。」

Apple搖了搖手，說：「我好少飲酒。」我對Apple的了解還不夠深。意外的是，我一直以為她是個active的女生，但聽她的話，她平日在hall中沒有所謂的hall life，玩通宵等。反而是個較為文靜的女生。

第一次見面時，我還以為這是她的「角色」，賣點是「氣質」，真沒想到她在平日也是這樣的。

只是因為她對「性」的開放，我就以為她的生活隨便。

然而，她在這方面的技巧真的超過了同齡的人──她的高根鞋已經在我的小腿遊走，不斷撩我。

我刻意找了一間情調較好的bar，但是看來Apple比我更心急，而且很快便入戲肉了。

「你想唔想飲多陣？」我委婉地問，畢竟我們才剛到一小時，還沒有好好聊天。

「上你……到？」她刻意在哪個字斷句。

我點了點頭，然後叫了的士到我家。

在的士上，我本擔心司機有什麼誤會。但是Apple卻很識做，只是靜靜地坐著，然後牽著我的手。這樣看起來，我們反像是夫婦一起回家。

夜，更深了。

世界變得很靜。我悄悄看了Apple一眼，她的妝花得太好看，眉毛彎彎，瓜子臉，髮頭很香。我盡量不去亂想，卻又忍不住想像一會兒在家中如何玩弄此等尤物。

下車後，我扶著Apple上樓。

「洗唔洗飲杯水？」我問。

但是Apple沒有回答，直接用吻堵住了我的嘴。

「錫我。」Apple輕聲在我耳邊說。原本我被她的行動嚇呆了，但聽到她的指示後，我便放膽吻她。我摟緊她的腰，享受這一切，完全屬於我的一切。

Apple幫我的手拉至她的胸部，她需要刺激。我慢慢脫下她的連身裙。剛解開拉鏈，整條裙就跌落在地。解開了她的bra後，我右手摟著她，左手繼續搓揉。

很美好的感覺。

我沒有開燈，摸黑到了自己的床。剛上床，Apple就推倒我，然後一口含住我的陰莖。

我不喜歡這麼直接，但是她的口技太好了。更重要的是，像這樣過了一天，下面總會有些味道的，但Apple卻吃得很滋味。

「滋滋」的口水聲不斷傳入我耳中，好不刺激。

xxxx
應大家既意見，改寫左少少內容，繼續主線。
預祝聽日情人節快樂
情人節唔該出double，普天同慶
情人節比你同老婆扑下野，停更一日啦

lm

post1：

推爆佢了

LM

希望變長故

push

一人一正皮變長故

竟然仲有下集

想呃正皮？！

俾左喇

叫完我繼續打然後冇人睇

推

屌你快撚啲啦

有

快撚啲啦

鬼叫你掛住屌老婆 拖咁多日

100正皮都冇返去屌老婆算

快手推啦

又係到呃人正皮

正皮咗

竟然仲寫

tui

正咗

仲未有文

推未

100正皮喇

文呢

情人節快樂

文呢。Apple好好J

Live

推你

apple

100啦屌

終於推到你出返婦科醫生啦

繼續啦，唔好停呀

pish

大家都覺得今日可以休息唔洗出double

屌你上個po 咁撚多like 但屌足咁耐你先開新po緊係無咁熱鬧啦 拿拿林出文啦仆街仔

出返執行者唔該

書展見已經end左

上個 post 唔係話賣撚左 Apple 落火坑,
今次係講返以定,
定取消左賣火坑嘅設定?

End 左咩？結局係書？

取消左，d人投票話想繼續睇apple

係啊

想睇apple入火坑個設定多啲 不過既然大家投咗票，咁我就繼續睇

好難服侍

仲以為係火坑再倒敘

又要催文啦～～～

食完飯好返黎寫文啦銀仔

又搵銀妹簽名

既然都變左女主就正正經經寫落去啦

開新post又冇文準備推樓豬下海

希望樓豬唔好寫到apple好似小霖個end咁

小霖

唔出小霖end都出個敏瑤end

好想睇呀銀仔

睇咩

Apple口手並用，再含下去，我很可能就要射了。於是我用力抬起她，把她扔在床上。她被我的行動嚇呆了，但此時我已經張開了她的腿，脫下內褲。

直接插進去。

「嗯──」隨著我的插入，Apple發出巨大的聲響，這也是我意想不到的事。

很窄。

很強的阻力。我抽插了幾下，Apple的陰道便已經完全濕透了。

「好熱啊ken。」Apple說：「我想除……」

「唔好，你就咁著住。」不但是裙，我連鞋子也不讓Apple脫下，就這樣在黑夜中，一雙紅色鞋子在半空搖擺──搖擺。

第二天一大清早，我聽到有門鈴聲，於是起床開門。

門外的人是Apple，原來她早上起來幫我買早餐。

「唔知你鍾意食咩，所以我每樣都買d咁。」我是有點驚訝的，沒想到Apple居然如此細心，完全不像一個港女。

「係呢醫生，點解你唔洗返工既？」Apple很好奇，但她並沒有懷疑，因為牆上的相片都是最有力的證據。

「嗯──我份工係比較free。」我沒有打算多解釋，所以Apple也沒有問下去。

此時我才留意到她的頭髮未乾，應該是早上起來洗了澡。

「我地宜家係……」Apple想了想，又住口了。她的臉突然泛紅，低著頭。

「係咩？」

「冇……」她搖了搖頭，然後說：「冇咩。」只是她的眼中泛點淚光。我不解，但也沒有細問下去。

吃過早餐後，我打算送Apple回家。Apple卻說：「唔洗喇，我自己搭地鐵就得。」

「地鐵？」

她笑著點點頭。

那天之後，我跟Apple有再出過街，那是joker剛上映的時候，我陪她一起看新戲。

「我咁樣約你出黎會唔會好任性？」Apple問：「我驚阻住你做野。」

「唔會。」相識了一段時間，我覺得我們之間的相處更自如了，我也很喜歡Apple這種性格。雖然她很少開口說話，但雙眼總是水汪汪，對什麼事都很有興趣，甚至是一些醫學理論。

後來我才知道，Apple大學的gpa 3.8，大跌眼鏡。

那天吃過飯後，我又送Apple回到北角。這一次我和她都安分守己，沒有在馬路上做出什麼危險的行動。

過了一段時間，傻威再找我幫那些女人檢查下體。我已經適應了這裡的工作，也知道每一個人的性格、背景和喜好等，有時也會送她們一些小禮物。她們對我這位醫生態度很好，很合作，有時候還會提供一些額外的「服務」。

對於她們而言，以ceci為例，她們做這一行的主要原因並不是為了錢，而是「興趣」，是基於一種需求，所以她們也會挑選客人，她們的主人客戶都是一些年輕有為的企業家，當然也有不少人是喜歡較成熟的。如果他們之間的交易不愉快，是可以隨時中斷的。

對於僱客而言，他們不惜花費在她們身上，為的不只是性而已，而是一種「戀愛」的感覺，一種新鮮的感覺，他們可以很放心地在這裡做任何事，找回他們失去的青春。

他們用盡自己的青春拚搏，然而用賺取的金錢再買回青春。

當然這些人也知道這間spa背後的黑道實力有多強，他們絕對有能力除掉那些狗仔隊和私家偵探。

在這裡，他們交的是心。每一個女生都是獨一無二的，除了頂尖運動員外，也有歌星、鋼琴家等知名人士。

成功人士的另一半未必是成功人士，就也許在心靈交流上會產生落差，來這裡的每一個人都是尋找這種失落。

Ceci「啵啵」聲幫我吮，像是真空機一樣，這種感覺比插更舒服，看著她的身材，我忍不住全身摸了一遍，實在太完美了。

最後，我射在她的頭髮上。

「醫生──」ceci大叫：「我又要洗頭喇。」

她生氣地走到浴室，開水。

「你下次過黎係幾時？比你試下新野。」在水中中，我聽不清楚她的話，於是我走到她的附近。

「可能，2－3個星期之後掛。」

「下，咁耐？你有野做咩？」

「係呀，我諗住去旅行。」

聽到這句，ceci突然關掉水，笑著對我說：「做咩呀，同女朋友呀？定老婆？」

我說：「冇呀，我一支佬去。」

Ceci用疑惑的眼前掃視我全身，但沒有再多口。

樓主終於畀人屌到醒咗出文啦

快啦

醒目既樓主

佢好似不嬲都醒

推
文啊屌你

有喇

終於有文睇

apple唔係綁架咗咩

留名

完喇？

喂啊

上水

今日休息啊

休息完就繼續啦～～

舊post都未完開咩新post

係咪會沉

咁你而家出文未

等文～

休息左咁耐 係時候了

皮正已 推

屌，出完兩篇又深潛

唉

屌，垃圾

又開定新post都得

銀仔係咪玩嘢

開新post出多篇再等正評

休左兩日

嘩 銀仔風格轉得咁快

又深潛冇交帶

喂啊 棄故架啦

咩風格

不出文風格

記得上次先睇緊執行者 今次轉咗做婦科醫生

新po留個名先

Lm

典解又冇文ge

文呢屌你老母

文呢銀仔？ 出文呀屌你！

休左6日 有文未

文啊

出文啊！

文

成個禮拜冇文啦~

尾

已

爛

????

樓

主

死

咗

冇啦？

文丫～～～～～銀仔

等到個頭生菇啦你老母

銀仔死左？

故已棄

棄故

痴線仲有人

唔會沉架

故呢？

故呀

今晚出lo好未
以為冇人睇

仲有人睇囉

好明顯有人睇啦

仲諗住有文

大把人睇

等咗好撚耐

有人睇㗎

快

係真唔係呀

起飛了，她沒有說任何話。靜默地戴著耳機，然後選了一套電影。我本來很睏，但這或許是一個良機，所以我克服了自己的睡意。要是我睡了，這一切都只是擦肩而過。

「晴晴呀，我地訓一陣。」她的媽媽轉身跟她說，這句話的意思就是叫她自己小心一點，然而為免我尷尬，所以她們不說得那麼明白。

大起飛後大約一個小時，晴晴突然站起來，我馬上明白她的意思，稍稍移動了身體，好讓她過去。她的小腿踫到我的皮膚，實在太滑了。

這一讓，我馬上後悔──因為那一刻太急，所以我沒有好好享受短暫的肌膚之親。到晴晴上廁所時，我腦中不想幻想她脫下褲子小便的樣子。我的頭向右一側，稍稍吸了一口氣，真香。

等到晴晴回來了，我假裝繼續看電影。這一次我早有預備，她要過就不是件容易的事了。白滑的長腿與我擦身而過，差一點倒在我的身上，但我依然表現得很有風度，人總不能只顧眼前的利益呀，必須要有長線投資。

晴晴坐好後，向我點點頭示謝。

「洗唔洗同你調位？」她當然不會接受。

「唔洗喇，麻煩到你。」不麻煩，最重要的是我們打開了這個話題。

「你咁好陪屋企人去旅行呀？」

「係呀。」晴晴似乎也有注意到我：「你一個人？去做野呀？」

「冇，我一個人去旅行散下心咋嘛。近近地去日本行過圈。」

「你成日一個人去旅行嫁？」這個倒不假。我點點頭，晴晴的眼中發出光茫：「我都鍾意一個人去旅行，唔洗遷就同伴，爽好多。」

「你係學生？」聽到我這句話，晴晴馬上笑得極甜：「咪玩啦，我出左黎做野好幾年。」

我並不是花言巧語，只是她的樣子太甜美，很清純。可能是因為晴晴與家人去旅行，所以沒有化妝，卻有另一種青春的美態。

青春，我忽然想起APPLE看起來比晴晴更像一個OL。

晴晴說她們的目的地是京都，我說我也是，但當然不是，因為我根本沒有固定的行程，所以可以隨時改變。這一次，為了晴晴，我也說自己是到京都旅行，為我們之後的相遇埋下了伏筆。

在那兩個小時內，我們交流了不同方面的背景，慢慢變得熟悉。最巧的是，晴晴居然是護士，我透露了自己的職業，她也覺得這種緣份很神奇。

雖然晴晴沒有開口，但是我知道她是想認識我的，只是不好意思開口。所以當我問她電話號碼時，她也爽快地與我交換了。

晴晴係邊個。。

出文咪幾好

More?

成半個月先出得咁小

...其實真係有人睇樓主係咪唔想寫啦

終於有文

同問

斷到咁

咩黎

做咩無啦啦變左上機

耐到唔記得上一篇講乜

話醫生一個人去旅行

加油 一路追緊

要搵返你上一段故講咩呀陰公
快啲繼續出啦

仲以為MISS左一篇

仲有無

太少喇 你潛咗水咁多日
出得一篇文就想打發我走？

咪臭係！樓主出多幾篇

下機時，我幫她的家人取行李，這一次的感覺與剛才不一樣。

我第一時間取消了自己的酒店booking，在車上一邊訂新的酒店。這一次，我刻意是選與晴晴有一定距離的，以免顯得過份刻意。

我選的是一間溫泉酒店，評價頗高，因為不是旅遊季節，所以價錢也比較便宜。放下行李後，我隨便吃了點拉麵，然後回到酒店浸溫泉。

想睇銀妹溫泉美腿相
唔睇喇我怕醜

有文

銀妹？咁我一直叫開銀仔做乜鳩

點知你

咁美腿呢？

既然大家想要，小妹就post啦

睇到1999

一個人去旅行呀

個post咁就變咗樣

故已完

？

出完相就唔出文喇？

文丫

文呢？

銀妹，一係出圖一係出文哩，好冇

文啊！！！

文呀屌你

已完

銀妹呀，出下文啦

出文好過啦屌你個銀妹

出左啦

尾已爛

好亂呀

去咗寫第二篇文啦，都唔期望會再更新呢一篇

呢個故mola

睇住新故先啦

好
記得仲有呢到有個醫生等你寫佢嘅人生

呢知故咁好睇都唔出埋佢

屌你棄故

而家棄故呀？

晴晴係邊個

文呀！

成個故當係condom咁棄

出唔出㗎

岩岩先發現有下集
文呢

【突發】約咗女神玩密室逃脫，點知出唔返黎

睇住先

不如完故先

樓主出緊主線故 唔得閒寫呢篇架喇

live 咗
文呢？

幾時up哩個呀

今晚

我第一時間取消了自己的酒店booking，在車上一邊訂新的酒店。這一次，我刻意是選與晴晴有一定距離的，以免顯得過份刻意。

我選的是一間溫泉酒店，評價頗高，因為不是旅遊季節，所以價錢也比較便宜。放下行李後，我隨便吃了點拉麵，然後回到酒店浸溫泉。

同時，我拍了幾張酒店的相片傳給晴晴，我預計她也會拍照給我看，然而我卻想錯了，她並沒有這樣做。

她甚玨沒我回覆我。

直到晚上十一時，我打算睡覺的時候，晴晴卻忽然找我了。

「好累呀今日！！」

「哇，你間酒店好靚喎，你真係一個人住？」因為我的房間是二人大床，所以晴晴冷不防這樣問。

「搞咩咁累？」

「陪我呀媽同我呀姨去outlet囉，佢地話要大掃貨。」

「哇，咁咪買左好多野？」

「拎死我喇，仲要唔係我既……」

痴線我從來都唔會棄我d bb唔理

打埋佢先好講

「你間酒店靚唔靚呀？」我暗示晴晴拍照給我好，她果然沒有令我失望，拍了好幾張照片。

其中還有內衣褲。

「哇，原來你著紫色底褲呀？」

她笑了，說：「我呀姨嫁，你係咪岩呀？」

「下……不了。」接下來，我跟她聊了好一段時間，包括她之後的行程。她也有問我，但我亂說了幾個。

「你估我地有冇機會撞到大家呀拿？」

「下，一定唔會啦！」

「唔係嫁，我聽講香港人去日本係最易遇到香港人，可能有機會。」

「哈哈，如果係可以一齊食餐飯！」bingo！她果然不抗拒，於是我開始了自己的計劃。

鴨川。

她們將會在第三天鴨川一日遊。那就是我們相遇的地方了。

掛線後，我發現Apple又找我了：「醫生，有冇掛住我呀？」

「我都掛住呀。」

「我呢個星期都有時間喎。」她是想暗示些什麼嗎？

「嗯──但係我呢2個星期比較忙，可能要遲d先見到面。」

「下……好啦。」她語氣突然一轉：「你唔係有左第2個呀嘛？」

她的語氣十足像是我的女朋友，我連忙說：「唔係呀，我出左國。」

「下！？你去左邊？」

「日本。」

「哇……醫生──」她錄音給給我，語氣極為嬌嗲。我心知不妙，果不其然，apple給了我一張購物list，上至藥品，下至護膚。

「會唔會太多呀醫生？」

「唔……唔會。」反而我行李箱有很多位置。

「放心啦，我會比返錢你嫁。」

我哈哈笑了兩聲，說：「我呢到好夜喇，差唔多要訓。」

掛線後，我在電腦中搜尋資料，即將在鴨川與晴晴來一次異地邂逅。

仲有呢

銀妹終於出文！我睇完呢篇先會睇下一篇

睇新文好似坐左十年監咁完全冇印象上次講到邊

我屌 竟然正經故未寫完呢邊會有文

耐到都唔記得邊個打邊個

再睇

一係出文
一係出相
兩樣一齊都唔驚你
快啲

驚俾人ban ac

唔ban你都冇文出

今晚都出
你激將法成功

用link po相

知道她會去鴨川，其實已經是一個最大的提示了，因為鴨川地方並不大，而且可以一目了然。

不知道是不是晴晴刻意給我的提示，她其實也在期待我找到她的一刻。我第二天馬上打電話到鴨川的其中一間傳統店訂位，訂的是2人座，這一次我是勢在必得了。

來到鴨川，這裡的風景很美，沿岸兩邊古色古香，還有流傳多年的納涼床。這是這裡的其中一個特色，因此我肯定晴晴她們一行人必須會經過這裡。

咁短ge?你hea鳩我呀？

profesor出去搵你地呀

射篤精都多過呢篇文

D短編完左就番黎繼續出埋啦銀仔

屌我笑左

完曬
俾人係咁屌，恐怖故真係唔啱我

半個月先返黎都係得個兩篇
又走左去寫新文，新文冇屌女鬼唔收貨

寫番甜故咪幾好

又冇文

巴打係咪高登寫故果個

之前係，轉左黎lihkg之後就冇再po

記得巴打有個故係溝咗個有錢女 係咪Cindy

係第一篇小說黎，咁都有人識

仲記得啲情節啵 咩唔記得book枱 食大家樂
同埋 咩屋企樓下等

係睇返都覺得7
人地依家已經結左婚好幸福

原來係咁
巴打你而家同時寫緊兩個故？

一個咋嘛

女神同呢個？

都係既

有新故未

追番舊po我發覺你綠色嘅

密室逃脫啊ching

綠色姐係點

你第一個故，條女仲要兩年耶撚黎

係

你話出相但係又走數

是咪棄故喇？冇文ge?

故丫！我要故丫

推下文, 睇下會唔會有故睇

Lm新讀者
live咗

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

樓主係咪唔記得咗呢邊個故

條友出名成日棄故 唔好有咩期望

吹大d啊

咁你試下出埋呢篇結局去證明自己唔係成日棄故

盡力啦

出文啊

三個月無睇
一睇返 仆你個街 劇情暴走嘅

都話條友出名棄故

銀仔有冇一個故係完到

所以密室逃脫幾時有文

幾時有文 追擊銀仔

樓主出黎啦